有無絲打生完做過紮肚 請入

我自己買紮肚帶 紮咗一星期 覺得好煩
又真係瘦咗少少咁大把
其實有無用 買野返黎扎都用咗我2000$

有無人知點收返個肚

做運動喇，懶

人地話生完會變蠢會來係真
唔好咁傻的嗎好唔好

BTW 你從飲食入手同埋做運動
個效果一定會好理想
由內去到外咁去調理先係真理

去搵啲產後健身班試下啦

只不過啲脂肪去左第二度，個人無輕磅過

女人特別on9

睇下coffee啦
你本身瘦底既跟佢d片勤力d做
再者如果你有喂人奶更加快修腰

紮肚係幫你將內臟移返去啱嘅位咋

一生完用收腹帶 再加比人紮肚同喂人奶
好快就收到身 除非你肚左好多

成個肚鬆曬啦 點收先得架

嘩 你搵普通人同佢比
佢好似有咗同無 有少少分別
仲有唔係個個身體好有人奶

紮肚係防止子宮下垂/移位，唔會令妳瘦返

點解會喺連登問唔去bb condom
定你想搵人傾 爸爸飲人奶 milf

生得b就預咗
一個bb+胎盤+羊水咁大堆嘢係你個肚到咁耐
收極有限

話你地知 連登有絲打囉

我無bb dom account

我朋友係坐完月之後睇營養師，控制飲食同做運動瘦番既。老土但有效。媽媽生完其實體脂會自然多左好多，古法紮肚之類幫助有限。

ok 我努力下做運動啦
出面啲紮肚都唔平